「陰謀論」免試引入大劣巫醫係為左種族清洗？

入醫院做手術，做左麻醉，個巫醫幫病人絕育都無得say no.